嚴正否認Tesla電動車在中國當間諜 Elon Musk：若有會關門大吉

電動車製造商特斯拉（TESLA）執行長馬斯克（Elon Musk）今利用向中國聽眾發表演說的機會，嚴正否認特斯拉曾把電動車技術用於從事間諜活動。馬斯克表示，如果特斯拉電動車在中國和其他地區從事間諜活動，特斯拉面臨被迫歇業的命運。

馬斯克在中國發展高層論壇上就「下一個顛覆性創新」議題發言時表示，明確涉及間諜活動對商業企業的負面影響很大。馬斯克說：「如果特斯拉把車用於在中國─或其他地區和任何國家─從事間諜活動，我們在所有地區都會被迫歇業（shut down），我們把所有資訊保密到家的動機很強。」

.....

有咩資料好偷

咁撚多衛星 要用地面d車個相機偷你資料

SpaceX 要搞間諜 可以射任何衛星上太空 仲快同平過你派人去

党話你有就有

手足黎 靜啦

Starlink 加返個長鏡247成萬粒衛星想睇你打飛機都得。

支那次次都以己度人
係人都知你D海康威視係間諜用途

我話你有你就有啦傻尻

琴日8狗單野搞撚到咁撚樣， 所以我搞九你出氣

間諜 入境要捉佢

擺明係老豆送技術比人啦，比人偷技術
痕磁好快會出痕磁s, 痕磁x,痕磁3

支持手足

快d跌到400蚊

上傳去starlink

Wiki wong , atv 照屈

跌80% please

同樣邏輯中國要睇用北斗衛星咪得 洗乜用海康威視
說穿了大家都係盲粉